msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Language: ko_KR\n"
"X-Source-Language: en\n"
"X-Qt-Contexts: true\n"
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Kim Geonwoo <rlarjsdn122@naver.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: ko_KR\n"
"X-Generator: Poedit 2.2.4\n"

msgid "Download with FDM"
msgstr "FDM으로 내려받기"

msgid "Download selected with FDM"
msgstr "선택한 항목을 FDM으로 내려받기"

msgid "Download video with FDM"
msgstr "FDM으로 동영상 내려받기"

msgid "Error: 0x%x. Failed to transfer downloads to FDM."
msgstr "오류: 0x%x. FDM으로 내려받기를 가져오는 데 실패했습니다."

msgid "No flash video found. Try reloading this page."
msgstr "플래시 영상이 없습니다. 새로고침 하세요."

msgctxt "Download|"
msgid "Specified folder path is relative, full path is %1"
msgstr "지정된 폴더 경로는 상대경로이며, 절대경로는 %1 입니다."

msgctxt "Download|"
msgid "%1 B"
msgstr "%1 바이트"

msgctxt "Download|"
msgid "%1 KB"
msgstr "%1 킬로바이트"

msgctxt "Download|"
msgid "%1 MB"
msgstr "%1 메가바이트"

msgctxt "Download|"
msgid "Reconnecting in %1 seconds"
msgstr "%1 초 후 재연결"

msgctxt "Download|"
msgid "Priority set to %1"
msgstr "우선순위를 %1(으)로 "

msgctxt "Download|"
msgid "Queued: Snail mode is on. Turn it off to continue"
msgstr "대기열: 저속 상태가 활성화되었습니다. 계속 하려면 비활성화 하십시오."

msgctxt "Download|"
msgid "Queued"
msgstr "대기열"

msgctxt "DownloadFileInfo|"
msgid "Skip"
msgstr "넘어가기"

msgctxt "DownloadFileInfo|"
msgid "Low"
msgstr "낮음"

msgctxt "DownloadFileInfo|"
msgid "Normal"
msgstr "일반"

msgctxt "DownloadFileInfo|"
msgid "High"
msgstr "높음"

msgctxt "DownloadInfo|"
msgid "Low"
msgstr "낮음"

msgctxt "DownloadInfo|"
msgid "Normal"
msgstr "일반"

msgctxt "DownloadInfo|"
msgid "High"
msgstr "높음"

msgctxt "HttpError|"
msgid "HTTP Error %1: %2"
msgstr "HTTP 오류 %1: %2"

msgctxt "HttpError|"
msgid "HTTP Error %1"
msgstr "HTTP 오류 %1"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Unknown error"
msgstr "알 수 없는 오류"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Remote host name not found"
msgstr "원격 호스트 이름을 찾지 못했습니다."

msgctxt "HttpError|"
msgid "Operation canceled"
msgstr "명령 취소됨"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Remote server closed connection"
msgstr "원격 서버가 연결을 끊었습니다."

msgctxt "HttpError|"
msgid "Connection timed out"
msgstr "연결 시간 초과"

msgctxt "HttpError|"
msgid "SSL/TLS handshake failed"
msgstr "SSL/TLS 인증에 실패했습니다."

msgctxt "HttpError|"
msgid "Connection refused"
msgstr "연결 거부됨."

msgctxt "HttpError|"
msgid "Unknown network-related error detected"
msgstr "알 수 없는 통신망 관련 오류가 감지되었습니다."

msgctxt "HttpError|"
msgid "Requested operation is not permitted"
msgstr "요청 명령이 거부되었습니다."

msgctxt "HttpError|"
msgid "Bad Request"
msgstr "잘못된 요청"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Unauthorized"
msgstr "인증 안됨"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Payment Required"
msgstr "지불 필요"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Forbidden"
msgstr "금지됨"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Not Found"
msgstr "없음"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Method Not Allowed"
msgstr "허용되지 않은 방식"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Not Acceptable"
msgstr "수용 불가함"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Proxy Authentication Required"
msgstr "프록시 인증이 필요함"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Request Timeout"
msgstr "요청 시간 초과"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Conflict"
msgstr "충돌"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Gone"
msgstr "끝남"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Length Required"
msgstr "시간 필요"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Precondition Failed"
msgstr "전제 조건 실패"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Request Entity Too Large"
msgstr "요청이 너무 큼"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Request-URI Too Long"
msgstr "요청한 주소가 너무 긺"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Unsupported Media Type"
msgstr "지원하지 않는 형식"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Requested Range Not Satisfiable"
msgstr "요청 범위 불만족"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Expectation Failed"
msgstr "예상된 실패"

msgctxt "HttpError|"
msgid "I'm a teapot"
msgstr "난 찻주전자야. 커피는 못 내려줘."

msgctxt "HttpError|"
msgid "Authentication Timeout"
msgstr "인증 시간 초과"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Method Failure / Enhance Your Calm"
msgstr "방식 실패/진정해 "

msgctxt "HttpError|"
msgid "Unprocessable Entity"
msgstr "처리 불능한 객체"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Locked"
msgstr "잠김"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Failed Dependency / Method Failure"
msgstr "의존성 실패/방식 실패"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Unordered Collection"
msgstr "정렬되지 않은 모음"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Upgrade Required"
msgstr "판올림이 필요함"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Precondition Required"
msgstr "전제 조건 필요"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Too Many Requests"
msgstr "너무 많은 요청"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Request Header Fields Too Large"
msgstr "요청한 헤더 공간이 너무 큼."

msgctxt "HttpError|"
msgid "Login Timeout"
msgstr "들어가기 시간 초과"

msgctxt "HttpError|"
msgid "No Response"
msgstr "응답 없음"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Retry With"
msgstr "다음과 함께 다시 시도"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Blocked by Windows Parental Controls"
msgstr "윈도우 자녀 보호에 차단됨"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Unavailable For Legal Reasons"
msgstr "정당한 사유로 인해 불가능"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Request Header Too Large"
msgstr "요청한 헤더가 너무 ."

msgctxt "HttpError|"
msgid "Cert Error"
msgstr "증명서 오류"

msgctxt "HttpError|"
msgid "No Cert"
msgstr "증명서 없음"

msgctxt "HttpError|"
msgid "HTTP to HTTPS"
msgstr "HTTP에서 HTTPS로 바꿈."

msgctxt "HttpError|"
msgid "Token expired/invalid"
msgstr "만료 또는 무효한 징표"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Client Closed Request"
msgstr "단말이 요청을 닫음."

msgctxt "HttpError|"
msgid "Internal Server Error"
msgstr "서버 내부 오류"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Not Implemented"
msgstr "구현 안됨"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Bad Gateway"
msgstr "잘못된 게이트웨이"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Service Unavailable"
msgstr "서비스 불가"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Gateway Timeout"
msgstr "게이트웨이 시간 초과"

msgctxt "HttpError|"
msgid "HTTP Version Not Supported"
msgstr "미지원되는 HTTP판"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Variant Also Negotiates"
msgstr "서버 내부 구성 오류"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Insufficient Storage"
msgstr "여유 용량 부족"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Loop Detected"
msgstr "반복이 발견되었습니다"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Bandwidth Limit Exceeded"
msgstr "대역폭 제한 초과"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Not Extended"
msgstr "확장되지 않음."

msgctxt "HttpError|"
msgid "Network Authentication Required"
msgstr "연결망 인증 필요"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Network read timeout error"
msgstr "연결망 읽기 시간 초과"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Network connect timeout error"
msgstr "연결망 연결 시간 초과"

msgctxt "HttpFileDownload|"
msgid "Maximum number of connections is %1"
msgstr "최대 연결 개수는 %1 개 입니다"

msgctxt "HttpFileDownload|"
msgid "unlimited"
msgstr "무제한"

msgctxt "HttpFileDownload|"
msgid "Download speed is unlimited"
msgstr "내려받는 속도가 무제한입니다."

msgctxt "HttpFileDownload|"
msgid "Download speed is limited to %1/s"
msgstr "내려받는 속도 제한은 %1/초 입니다."

msgctxt "HttpFileDownload|"
msgid "Can't resume downloading file"
msgstr "내려받기를 재개할 수 없습니다."

msgctxt "HttpFileDownload|"
msgid "Reconnecting"
msgstr "다시 연결중"

msgctxt "HttpFileDownload|"
msgid "Starting download"
msgstr "내려받기 시작"

msgctxt "HttpFileDownload|"
msgid "Pausing download"
msgstr "내려받기 일시정지"

msgctxt "HttpFileDownload|"
msgid "Failed to resume as URL changed"
msgstr "주소가 바뀌어 재개할 수 없습니다."

msgctxt "HttpFileDownload|"
msgid "Moving file to %1"
msgstr "%1로 기록철 옮기기"

msgctxt "HttpFileDownload|"
msgid "File \"%1\" exists. Saving as %2"
msgstr "\"\"%1\"(이)가 이미 있습니다. \"%2\"(으)로 저장합니다."

msgctxt "HttpFileDownload|"
msgid "Restarting download"
msgstr "내려받기 다시 시작"

msgctxt "HttpFileDownload|"
msgid "Failed to clear contents of original file."
msgstr "기존 기록철 내용 초기화 실패"

msgctxt "HttpFileDownload|"
msgid "File is renamed to %1"
msgstr "%1(으)로 기록철 이름이 바뀌었습니다."

msgctxt "HttpFileDownload|"
msgid "Reusing connection #%1"
msgstr "연결 재사용 #%1"

msgctxt "HttpFileDownload|"
msgid "Opening connection #%1"
msgstr "연결 열기 #%1"

msgctxt "HttpFileDownload|"
msgid "#%1 closed"
msgstr "#%1 닫힘"

msgctxt "HttpFileDownload|"
msgid "Failed to complete the download"
msgstr "내려받는 데에 실패했습니다."

msgctxt "HttpFileDownload|"
msgid "Opening file on disk..."
msgstr "저장소에서 기록철 열기..."

msgctxt "HttpFileDownload|"
msgid "File is missing"
msgstr "기록철이 없습니다."

msgctxt "HttpFileDownload|"
msgid "Download complete"
msgstr "내려받기 완료"

msgctxt "HttpFileDownload|"
msgid "Removing temporary file extension"
msgstr "임시 기록철 확장 삭제"

msgctxt "HttpFileDownload|"
msgid "Preallocating disk space for download"
msgstr "내려받기 위해 미리 할당한 저장 공간"

msgctxt "HttpFileDownload|"
msgid "Unexpected error"
msgstr "예상치 못한 오류"

msgctxt "HttpFileDownload|"
msgid "File changed on remote server"
msgstr "원격 서버에서 기록철이 변경되었습니다."

msgctxt "HttpFileDownload|"
msgid "Couldn't reuse connection #%1, closing"
msgstr "#%1 연결을 재사용하지 못해 연결이 끊겼습니다."

msgctxt "HttpFileDownload|"
msgid "Failed writing received data to file"
msgstr "받은 정보를 기록하는데 실패했습니다."

msgctxt "HttpFileDownload|"
msgid "#%1 receiving data"
msgstr "#%1 받은 정보"

msgctxt "HttpFileDownload|"
msgid "downloaded %1"
msgstr "내려받기 %1"

msgctxt "HttpFileDownload|"
msgid "(%1/s)"
msgstr "(%1/초)"

msgctxt "HttpFileDownload|"
msgid "Redirecting to %1"
msgstr "%1(으)로 다시 보내기"

msgctxt "HttpFileDownload|"
msgid "#%1: server ignored partial content request"
msgstr "#%1: 서버가 분할 내려받기를 무시했습니다."

msgctxt "HttpFileDownload|"
msgid "#%1 failed with error: %2"
msgstr "#%1에 실패했습니다: %2"

msgctxt "HttpFileDownload|"
msgid "File moved successfully"
msgstr "기록철 이동 성공"

msgctxt "HttpFileDownload|"
msgid "File moving failed"
msgstr "기록철 이동 실패"

msgctxt "HttpFileDownload|"
msgid "Preallocation failed: %1"
msgstr "선할당 실패: %1"

msgctxt "HttpFileDownload|"
msgid "%1 finished successfully"
msgstr "%1 성공"

msgctxt "HttpFileDownload|"
msgid ", average speed: %1"
msgstr ", 평균 속도: %1"

msgctxt "HttpFileDownload|"
msgid "Space allocation"
msgstr "공간 할당"

msgctxt "HttpFileDownload|"
msgid "Move"
msgstr "이동"

msgctxt "HttpFileDownload|"
msgid "Preallocation cancelled"
msgstr "선할당 실패"

msgctxt "HttpFileDownload|"
msgid "Preallocating queued"
msgstr "선할당 대기열"

msgctxt "HttpFileDownload|"
msgid "Preallocating started"
msgstr "선할당 시작됨"

msgctxt "MacMainMenu|"
msgid "Add Download from URL..."
msgstr "주소에서 다운로드하기..."

msgctxt "MacMainMenu|"
msgid "Open Torrent File..."
msgstr "토렌트 기록철 열기..."

msgctxt "MacMainMenu|"
msgid "Edit"
msgstr "수정"

msgctxt "MacMainMenu|"
msgid "Remove from List"
msgstr "목록에서 지우기"

msgctxt "MacMainMenu|"
msgid "About %1"
msgstr "%1에 대하여"

msgctxt "MacMainMenu|"
msgid "Preferences..."
msgstr "선호도..."

msgctxt "MacMainMenu|"
msgid "Check for Updates..."
msgstr "판올림 확인..."

msgctxt "MacMainMenu|"
msgid "Start Selected"
msgstr "선택한 작업 시작"

msgctxt "MacMainMenu|"
msgid "Pause Selected"
msgstr "선택한 작업"

msgctxt "MacMainMenu|"
msgid "Restart Selected"
msgstr "선택한 작업 재시작"

msgctxt "MacMainMenu|"
msgid "Contact Support"
msgstr "도움 받기"

msgctxt "MacMainMenu|"
msgid "Vote for New Features"
msgstr "새 기능 투표"

msgctxt "MacMainMenu|"
msgid "File"
msgstr "기록철"

msgctxt "MacMainMenu|"
msgid "Downloads"
msgstr "내려받기"

msgctxt "MacMainMenu|"
msgid "Help"
msgstr "도움말"

msgctxt "QObject|"
msgid "About Free Download Manager"
msgstr "Free Download Manager에 대하여"

msgctxt "QObject|"
msgid "Preferences"
msgstr "선호도"

msgctxt "QObject|"
msgid "Check for Updates..."
msgstr "판올림 확인..."

msgctxt "QObject|"
msgid "Window"
msgstr "창"

msgctxt "QObject|"
msgid "Minimize"
msgstr "최소화"

msgctxt "QObject|"
msgid "Zoom"
msgstr "확대"

msgctxt "QObject|"
msgid "Enter Full Screen"
msgstr "전체 화면"

msgctxt "QObject|"
msgid "Bring All to Front"
msgstr "모두 앞으로 가져오기"

msgctxt "QObject|"
msgid "Contact Support"
msgstr "도움 받기"

msgctxt "QObject|"
msgid "Open Torrent File..."
msgstr "토렌트 기록철 열기..."

msgctxt "QObject|"
msgid "File"
msgstr "기록철"

msgctxt "QObject|"
msgid "Select All"
msgstr "모두 선택"

msgctxt "QObject|"
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

msgctxt "QObject|"
msgid "Paste"
msgstr "붙여넣기"

msgctxt "QObject|"
msgid "Copy"
msgstr "복사"

msgctxt "QObject|"
msgid "Cut"
msgstr "잘라내기"

msgctxt "QObject|"
msgid "Edit"
msgstr "수정"

msgctxt "QObject|"
msgid "Help"
msgstr "도움말"

msgctxt "QObject|"
msgid "Something went wrong with internal downloads."
msgstr "내부 내려받는 중 오류가 발생했습니다."

msgctxt "QObject|"
msgid "Files are missing"
msgstr "기록철이 없습니다."

msgctxt "QObject|"
msgid "File is missing"
msgstr "기록철이 없습니다."

msgctxt "QObject|"
msgid "Selected filepath is not valid."
msgstr "선택한 기록철 주소가 무효합니다."

msgctxt "QObject|"
msgid "Selected filename is too long"
msgstr "선택한 파일 이름이 너무 깁니다."

msgctxt "QObject|"
msgid "Selected filename is not valid."
msgstr "선택한 기록철 이름이 무효합니다."

msgctxt "QObject|"
msgid "Specified directory can't be accessed."
msgstr "특정 폴더에 접근할 수 없습니다."

msgctxt "QObject|"
msgid "Confirm"
msgstr "확인"

msgctxt "QObject|"
msgid "Attention! "
msgstr "주의!"

msgctxt "QObject|"
msgid "Your computer will be put to Sleep mode."
msgstr "대기 상태에 들어갑니다."

msgctxt "QObject|"
msgid "Your computer will be hibernated."
msgstr "전산기가 대기 상태입니다."

msgctxt "QObject|"
msgid "Your computer will be shut down."
msgstr "전원을 종료합니다."

msgctxt "QObject|"
msgid "Incorrect login or password"
msgstr "잘못된 들어가기 또는 암호"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "locale"
msgstr "언어"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Drag & Drop"
msgstr "끌어서 놓기"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "URL or torrent here"
msgstr "여기에 주소 또는 토렌트 놓기"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Add tag"
msgstr "꼬리표 달기"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Preferences"
msgstr "선호도"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Unlimited"
msgstr "무제한"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Manual..."
msgstr "수동..."

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Set limits manually"
msgstr "수동으로 제한 "

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Download: unlimited, Upload: unlimited"
msgstr "내려받기: 무제한, 올리기: 무제한"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Download:"
msgstr "내려받기:"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Upload:"
msgstr "올리기:"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "unlimited"
msgstr "무제한"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Snail mode frees bandwidth without stopping downloads."
msgstr "저속 상태는 계속 내려받으면서도 대역폭에 여유를 줍니다."

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Hide details"
msgstr "세부 사항 숨기기"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Show details"
msgstr "자세히 보기"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "%n files selected."
msgid_plural "%n files selected."
msgstr[0] "%n 기록철 선택됨."

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Show in folder"
msgstr "폴더에서 보기"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Reveal in Finder"
msgstr ""

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Pause"
msgstr "일시정지"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Restart"
msgstr "다시 시작"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Start"
msgstr "시작"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Selected size:"
msgstr "선택한 크기:"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Size:"
msgstr "크기:"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "File size:"
msgstr "기록철 크기:"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Disk space:"
msgstr "남은 저장 공간:"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Total size:"
msgstr "전체 크기:"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Checked size:"
msgstr "확인된 크기:"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Downloaded:"
msgstr "내려받음:"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Download speed:"
msgstr "내려받는 속도:"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Seeds:"
msgstr "씨앗값:"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Domain:"
msgstr "공간 주소:"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Uploaded:"
msgstr "올림:"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Upload speed:"
msgstr "올리기 속도:"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Peers:"
msgstr "동료:"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Share ratio:"
msgstr "공유 비율:"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Availability:"
msgstr "유효성:"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "DHT nodes:"
msgstr "분산 해시 테이블 마디:"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "IP"
msgstr "누리망 통신규약 주소"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Client"
msgstr "클라이언트"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Flags"
msgstr "깃발"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Requests"
msgstr "요청"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Downloaded"
msgstr "내려받음"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Uploaded"
msgstr "올림"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Files"
msgstr "기록철"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Trackers"
msgstr "추적자"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Peers"
msgstr "통신자"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Log"
msgstr "기록"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Enable seeding"
msgstr "배포 활성화"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Progress"
msgstr "상태"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Priority"
msgstr "우선순위"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "URL"
msgstr "주소"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Next announce"
msgstr "다음 안내"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Snail mode"
msgstr "저속 상태"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Traffic limits"
msgstr "통신량 제한"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Apply"
msgstr "적용"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Browser integration"
msgstr "탐색기 통합"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Next"
msgstr "다음"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Proceed to download"
msgstr "내려받기 진행"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Add download"
msgstr "내려받기 추가"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Enter download URL:"
msgstr "내려받기 주소 입력:"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "OK"
msgstr "예"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Download"
msgstr "내려받기"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Download anyway"
msgstr "아무튼 내려받기"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Add"
msgstr "추가"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "torrent"
msgstr "토렌트"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Save to:"
msgstr "저장:"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Select folder"
msgstr "폴더 선택"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Requesting download info..."
msgstr "내려받기 정보 요청 중..."

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Quality:"
msgstr "품질:"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Select all"
msgstr "모두 선택"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Select none"
msgstr "모두 선택 취소"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Torrent already exists"
msgstr "토렌트가 이미 있음"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Want to load its trackers?"
msgstr "이 추적자를 불러오시겠습니까?"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "No active downloads"
msgstr "내려받고 있지 않음"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "No completed downloads"
msgstr "완료한 내려받기가 없음"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "No results found for"
msgstr "못 찾음."

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "No results tagged"
msgstr "꼬리표 없음."

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "found"
msgstr "찾음"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Show all"
msgstr "모두 보이기"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Nothing found"
msgstr "찾은 것 없음"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Moving"
msgstr "이동"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Unknown file size"
msgstr "알 수 없는 기록철 크기"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Merging media streams"
msgstr "매체 흐름 통합"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Allocating disk space..."
msgstr "저장소 공간 할당..."

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Reconnecting..."
msgstr "재연결..."

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Reconnecting"
msgstr "다시 연결중"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Paused"
msgstr "정지됨"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Downloading metadata"
msgstr "색인 정보 내려받는 중"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Downloading"
msgstr "내려받는 중"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Error"
msgstr "오류"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Checking files..."
msgstr "기록철 검사 중..."

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Downloading, allocating disk space..."
msgstr "내려받는 중, 저장 공간 할당 중..."

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Completed %n / %2 files"
msgid_plural "Completed %n / %2 files"
msgstr[0] "%n / %2 기록철 완료"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Complete"
msgstr "완료"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Queued"
msgstr "대기열"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Stop seeding"
msgstr "배포 중단"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Requesting info..."
msgstr "정보 요청 중..."

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Open torrent file..."
msgstr "토렌트 열기..."

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Preferences..."
msgstr "선호도..."

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Settings..."
msgstr "설정..."

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Settings"
msgstr "설정"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Contact support"
msgstr "지원받기"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Auto shutdown"
msgstr "자동 종료"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Sleep"
msgstr "대기"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Hibernate"
msgstr "절전"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Shutdown"
msgstr "종료"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Check for updates"
msgstr "갱신 점검"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "About Free Download Manager"
msgstr "Free Download Manager에 대하여"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Quit"
msgstr "끝내기"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Exit"
msgstr "나가기"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Vote for new features"
msgstr "새 기능 투표"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "About FDM"
msgstr "FDM에 관하여"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Are you sure this is a valid file extension?"
msgstr "유효한 확장자가 맞나요?"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Please enter numbers only"
msgstr "숫자만 입력하세요."

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Are you sure it's not too small?"
msgstr "너무 작지 않나요?"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Why should it be so huge?"
msgstr "너무 크지 않나요?"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Extremely slow, isn't it?"
msgstr "정말 느리네요. 그쵸?"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Faster doesn't mean better"
msgstr "빠르다 다 좋은 것이 아닙니다."

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Isn't it too frequent?"
msgstr "너무 자주 아닌가요?"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Pretty rare to move with the time."
msgstr "이 시간에 이동하는 것은 꽤나 드뭅니다."

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Maybe you'd let it be a little longer?"
msgstr "조금 길게 해야 합니다."

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Are you sure it's not too long?"
msgstr "너무 길지 않나요?"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Only %n records? FDM can store much more!"
msgid_plural "Only %n records? FDM can store much more!"
msgstr[0] "%n만 기록하나요? FDM은 더 능력이 좋습니다!"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "%n records is too many to save."
msgid_plural "%n records is too many to save."
msgstr[0] "%n(은)는 너무 많습니다."

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Do you actually want to connect?"
msgstr "정말로 연결할까요?"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Oh no, too many connections!"
msgstr "이런, 너무 연결이 많네요."

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "It seems like an understatement."
msgstr "과소평가네요."

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "So many? It's overwhelming!"
msgstr "너무 많나요? 압도적이에요!"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "General"
msgstr "일반"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Browser Integration"
msgstr "탐색기 통합"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "BitTorrent"
msgstr "비트토렌트"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Traffic Limits"
msgstr "통신 제한"

msgctxt "RPCLocalization|settings"
msgid "Traffic Limits"
msgstr "통신 제한"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Advanced"
msgstr "중급자"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Network"
msgstr "통신망"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Proxy"
msgstr "프록시"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "No proxy"
msgstr "프록시 없음"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "System proxy"
msgstr "운영체제 프록시"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Configure manually:"
msgstr "수동 구성:"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "HTTP:"
msgstr "HTTP:"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "HTTPS:"
msgstr "HTTPS:"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "FTP:"
msgstr "FTP:"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Address"
msgstr "번지"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Port"
msgstr "단말"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Login"
msgstr "들어가기"

msgctxt "RPCLocalization|settings"
msgid "Login"
msgstr "들어가기"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Password"
msgstr "암호"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Startup"
msgstr "시동"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Downloads"
msgstr "내려받기"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Launch at startup (minimized)"
msgstr "시동시 시작(최소화)"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Open at Login"
msgstr "들어갈 때 열기"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Close button minimizes window"
msgstr "닫기 단추로 최소화하기"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Check if FDM is your default torrent client"
msgstr "FDM이 기본 토렌트 단말인지 점검"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Update"
msgstr "갱신"

msgctxt "RPCLocalization|settings"
msgid "Update"
msgstr "갱신"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Check for updates automatically"
msgstr "자동 갱신 점검"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Install updates automatically"
msgstr "자동 갱신 설치"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Suggest folders based on file type"
msgstr "기록철 형식에 따라 폴더 제안"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Suggest folders based on download URL"
msgstr "내려받은 주소에 따라 폴더 제안"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Default folder:"
msgstr "기본 폴더:"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Associate with torrents"
msgstr "토렌트 연결"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Notifications"
msgstr "알림"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Notify me of completed downloads via Notification Center"
msgstr "다 내려받으면 알림터로 알림"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Only when FDM window is inactive"
msgstr "FDM창이 비활성화되었을 때만"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Action of Remove button (main panel) or Delete key"
msgstr "지움 단추(주 제어)나 지움쇠 작동"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Remove only from list"
msgstr "목록에서만 삭제"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Delete file(s) from disk"
msgstr "저장소에서 기록철 삭제"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Always ask"
msgstr "언제나 묻기"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Don't catch downloads from"
msgstr "다음에서의 내려받기는 감지하지 않기:"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Start downloading without confirmation"
msgstr "확인하지 않고 내려받기 시작"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Use only HTTP ports to catch downloads in Edge"
msgstr "엣지에서는 HTTP 단말로만 내려받기"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Safari: enable FDM"
msgstr "사파리: FDM 활성화"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "extension"
msgstr "확장"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "for context menu"
msgstr "맥락 차림표"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Automatically catch downloads from browsers"
msgstr "탐색기에서 자동으로 내려받기 감지하기"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Edge"
msgstr "엣지"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Internet Explorer"
msgstr "인터넷 익스플로러"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Firefox"
msgstr "파이어폭스"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Chrome"
msgstr "크롬"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Verify if"
msgstr "다음일 때, 검증:"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "is enabled"
msgstr "활성화됨"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "No Chrome installation was found."
msgstr "크롬이 설치되지 않음."

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "You can"
msgstr "가능"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "download Chrome here"
msgstr "여기에 크롬 내려받기"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Use browser if you cancel download via FDM"
msgstr "FDM 내려받기를 취소하면 탐색기에서 내려받기"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Don't catch downloads smaller than"
msgstr "다음보다 작은 내려받기는 감지하지 않기:"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Kbytes"
msgstr "킬로바이트"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Skip files with extensions:"
msgstr "다음 확장자는 무시:"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Add FDM to browser context menu"
msgstr "FDM를 탐색기 차림표에 넣기"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Use proxy for P2P connections"
msgstr "개인간 통신 때는 프록시 사용"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Parameters"
msgstr "매개변수"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Low"
msgstr "낮음"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Medium"
msgstr "중간"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "High"
msgstr "높음"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Normal"
msgstr "일반"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Skip"
msgstr "넘어가기"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Download speed"
msgstr "내려받는 속도"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Upload speed"
msgstr "올리는 속도"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Maximum number of simultaneous downloads"
msgstr "최대 동시 내려받기 수"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Maximum number of connections"
msgstr "최대 연결 수"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "History"
msgstr "기록"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Remember all destination folders"
msgstr "모든 저장 폴더 기억하기"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Clear history older than"
msgid_plural "Clear history older than"
msgstr[0] "다음보다 오래된 내역 삭제"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "days"
msgid_plural "days"
msgstr[0] "일"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Maximum number of history records:"
msgstr "최대 저장할 내역 수:"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Disk usage"
msgstr "저장소 사용"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Preallocate disk space for files larger than"
msgstr "다음보다 큰 기록철은 저장소를 미리 할당하기"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Gbytes"
msgstr "기가바이트"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Power management"
msgstr "전원 관리"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Prevent sleep if there are active downloads"
msgstr "내려받는 중이면 대기 상태 돌입 거부"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Delete button action"
msgstr "지움쇠 작동"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Delete files"
msgstr "기록철 제거"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "DHT"
msgstr "분산 해시 테이블"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Port forwarding"
msgstr "단말 전송"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Local peer discovery"
msgstr "내부 통신자 탐색"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Peer exchange"
msgstr "통신자 교환"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "uTP"
msgstr "무차폐이중와선"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Use ports in range:"
msgstr "범위 내 단말 사용:"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "to"
msgstr "(으)로"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Reset"
msgstr "초기화"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Select All"
msgstr "모두 선택"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Name"
msgstr "이름"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Status"
msgstr "상태"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Speed"
msgstr "속도"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Size"
msgstr "크기"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Added"
msgstr "추가됨"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Start all"
msgstr "모두 시작"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Pause all"
msgstr "모두 정지"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Start selected"
msgstr "선택한 작업 시작"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Pause selected"
msgstr "선택 작업 중단"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Add new download..."
msgstr "새 내려받기 추가..."

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Move to trash"
msgstr "휴지통으로 이동"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Remove from list"
msgstr "목록에서 지우기"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Delete selected"
msgstr "선택 항목 지우기"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Move to..."
msgstr "다음으로 이동..."

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Search"
msgstr "검색"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Main menu"
msgstr "주 차림표"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Delete selected downloads"
msgstr "선택한 내려받기 제거"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Remember my choice"
msgstr "선택 기억"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Delete file"
msgstr "기록철 삭제"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "All"
msgstr "모두"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Active"
msgstr "활성"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Completed"
msgstr "완료"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Customize color"
msgstr "색깔 설정"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Remove tag"
msgstr "꼬리표 떼기"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Would you like to make Free Download Manager the default torrent client?"
msgstr "FDM을 기본 토렌트 단말로 설정하시겠습니까?"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Don’t ask again"
msgstr "다시 묻지 않기"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Set as Default"
msgstr "초기화"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Computer will be put to sleep after all downloads are completed."
msgstr "모든 내려받기가 끝나면 전산기가 대기 상태로 진입합니다."

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Computer will shut down after all downloads are completed."
msgstr "모든 내려받기가 끝나면 전산기가 종료됩니다."

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Computer will hibernate after all downloads are completed."
msgstr "모든 내려받기가 끝나면 전산기가 최대 절전 상태로 진입합니다."

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Checking for updates..."
msgstr "갱신 확인..."

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Retry"
msgstr "재시도"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Error:"
msgstr "오류:"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Error downloading update:"
msgstr "갱신을 내려받는 데 실패:"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Downloading update"
msgstr "갱신을 내려받는 중"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Checking..."
msgstr "검증 중..."

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Update downloaded"
msgstr "갱신을 받았습니다."

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Install update"
msgstr "갱신 설치"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Installing updates"
msgstr "갱신 설치"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Relaunch FDM to update"
msgstr "갱신하기 위해 FDM 재시작"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Relaunch"
msgstr "재시작"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Error occurred during installation:"
msgstr "설치 중 오류 발생:"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Restart computer to complete installation"
msgstr "설치 완료를 위해 전산기 재시동"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "FDM is up to date!"
msgstr "FDM이 최신판입니다!"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "New version is available"
msgstr "신판이 있습니다."

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "%ns"
msgid_plural "%ns"
msgstr[0] "%n초"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "%nm"
msgid_plural "%nm"
msgstr[0] "%n분"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "%nh"
msgid_plural "%nh"
msgstr[0] "%n시"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "%nd"
msgid_plural "%nd"
msgstr[0] "%n일"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "%nw"
msgid_plural "%nw"
msgstr[0] "%n달"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "%ny"
msgid_plural "%ny"
msgstr[0] "%n년"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "YouTube"
msgstr "유튜브"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Torrent"
msgstr "토렌트"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Options"
msgstr "환경 설정"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Open Scheduler"
msgstr "일정잡이 열기"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Sсheduler"
msgstr "일정잡이"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Start and pause downloads at specified time"
msgstr "특정 시각에 내려받기를 시작하고 멈춤"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Enable Scheduler"
msgstr "일정잡이 활성화"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Sun"
msgstr "일"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Mon"
msgstr "월"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Tue"
msgstr "화"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Wed"
msgstr "수"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Thu"
msgstr "목"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Fri"
msgstr "금"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Sat"
msgstr "토"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "From:"
msgstr "발신자:"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "To:"
msgstr "수신:"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Change settings"
msgstr "설정 변경"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Change preferences"
msgstr "우선도 변경"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Tip"
msgstr "귀뜸"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Computer won't be put to sleep because there are scheduled downloads"
msgstr "내려받을 일정이 있어, 전산기가 대기 상태로 진입하지 않습니다."

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Scheduler"
msgstr "일정잡이"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Don't put your computer to sleep if there're scheduled downloads"
msgstr "예약된 내려받기가 있으면 전산기를 대기 상태로 두지 마세요."

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Press"
msgstr "누르기"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "to let the browser process the download"
msgstr "탐색기가 내려받도록 하기"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Check file integrity"
msgstr "기록철 무결성 검증"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Calculate"
msgstr "계산"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Calculating"
msgstr "계산 중"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Verification OK"
msgstr "확인함"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Verification failed"
msgstr "인증 실패"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Compare with"
msgstr "다음과 비교"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Close"
msgstr "닫기"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "%1 left"
msgstr "%1 남음"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Browsers:"
msgstr "탐색기:"

msgctxt "RPCLocalization|Advanced"
msgid "Options"
msgstr "상세 설정"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Done"
msgstr "완료"

msgctxt "RPCLocalization|tags panel"
msgid "Completed"
msgstr "완료"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "%1 of %2"
msgstr "%2의 %1"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Restore"
msgstr "복원"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Using Alt key"
msgstr "교체쇠 사용"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Don't catch downloads when Alt is pressed"
msgstr "교체쇠가 눌리면, 내려받기를 감지하지 않음"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Catch downloads only when Alt is pressed"
msgstr "교체쇠가 눌릴 때만, 내려받기를 감지함"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Skip domains:"
msgstr "넘어갈 공간 주소:"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Don't put your computer to sleep if there is a scheduled download"
msgstr "예약된 내려받기가 있으면 전산기를 대기 상태로 두지 마세요."

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Don't put your computer to sleep if there is an active download"
msgstr "내려받는 중이면 전산기를 대기 상태로 바꾸지 마세요."

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Remove only from download list"
msgstr "내려받기 목록에서만 삭제"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Go back to default settings"
msgstr "기본 설정으로 되돌리기"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Hold"
msgstr "누르기"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Alt key"
msgstr "교체쇠"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Holding Alt, click link to download via browser."
msgstr "교체쇠를 누른 상태에서 주소를 누르면, 탐색기가 내려받습니다."

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Disk space needed:"
msgstr "필요 저장 공간:"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Hide bottom panel"
msgstr "중간 제어판 숨기기"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Show bottom panel"
msgstr "중간 제어판 보이기"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "disk %1"
msgstr "남은 저장소 %1"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Tag with the same name already exists"
msgstr "동명인 꼬리표가 이미 있습니다."

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Enable sleep mode while seeding torrents"
msgstr "토렌트 배포 중에 대기 상태가 가능함"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "on"
msgstr "켬"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "and"
msgstr "(와)과"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Automatically remove deleted files from download list"
msgstr "기록철이 삭제되었으면, 내려받기 목록에서도 자동 삭제"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Some files corrupted"
msgstr "일부 기록철이 손상되었습니다."

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Save"
msgstr "저장"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Share with friends"
msgstr "친구와 공유하기"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Paste urls from clipboard"
msgstr "오림판에서 주소 붙여넣기"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Change download URL"
msgstr "내려받는 주소 변경"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Saved as:"
msgstr "다음에 저장됨:"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Invalid URL"
msgstr "잘못된 주소"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Start download"
msgstr "내려받기 시작"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Seeding"
msgstr "배포"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Use server time for file creation"
msgstr "기록철 생성시 서버 시간 사용"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Set days of the week to enable Scheduler"
msgstr "일정을 활성화할 날 정하기"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Enter URL or choose torrent file"
msgstr "주소를 입력하거나 토렌트 기록철을 선택하세요."

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "New file"
msgstr "새 기록철"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "New files"
msgstr "새 기록철"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "New video"
msgstr "새 동영상"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "New torrent"
msgstr "새 토렌트"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Save to"
msgstr "다음에 저장"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "File name"
msgstr "기록철 이름"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Create subfolder"
msgstr "하위폴더 만들기"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Torrent contents"
msgstr "토렌트 내용"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Authentication required:"
msgstr "증명 필요:"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Enter new URL"
msgstr "새 주소 입력"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "File location"
msgstr "기록철 위치"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Download links"
msgstr "내려받는 주소"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Restore default settings?"
msgstr "초기화할까요?"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Default settings"
msgstr "기본 설정"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Found incomplete download with same name and size."
msgstr "동명동형인 불완전 내려받기가 존재합니다."

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Would you like to start new or resume downloading?"
msgstr "새로 내려받을까요, 아니면 이어 내려받을까요?"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Start new"
msgstr "새로 시작"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Resume"
msgstr "계속하기"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Hash"
msgstr "해쉬"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Selected filepath is not valid."
msgstr "선택한 기록철 주소가 무효합니다."

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Special offer"
msgstr "특별 상품"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Download YouTube channel"
msgstr "유튜브 채널 내려받기"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Download YouTube playlist"
msgstr "유튜브 재생 목록 내려받기"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Videos"
msgstr "영상"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Load More"
msgstr "더 많이 불러오기"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Add YouTube upload date to file name"
msgstr "유튜브에 올린 날짜를 기록철 이름에 추가"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Video Quality"
msgstr "영상 품질"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "High (1080p)"
msgstr "고화질(1080p)"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Medium (480p)"
msgstr "중화질(480p)"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Low (240p)"
msgstr "저화질(240p)"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "%n videos are chosen"
msgid_plural "%n videos are chosen"
msgstr[0] "영상 %n개가 선택됨"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "A new version of the Firefox extension is available"
msgstr "신판 파이어폭스용 확장이 나왔습니다."

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "To update the extension:"
msgstr "확장 갱신:"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Click %1 to remove the old version."
msgstr "%1(을)를 눌러 구판 제거"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "here"
msgstr "여기"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "%1 the new version."
msgstr "신판 %1"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Install"
msgstr "설치"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Before that, restart Firefox if it's running."
msgstr "파이어폭스가 켜져 있으면, 작업 전에 재시작합니다."

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Error while removing:"
msgstr "삭제 중 오류 발생:"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Close Firefox if it's running and try again"
msgstr "파이어폭스가 켜져 있으면 닫고 재시도합니다."

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Choose theme"
msgstr "배경 선택"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Light"
msgstr "밝음"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Dark"
msgstr "어두움"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Try again"
msgstr "다시 시도"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Please select download link"
msgstr "내려받을 주소를 선택하세요."

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Please select video"
msgstr "영상을 선택하세요."

msgctxt "RPCSystem|"
msgid "Default download folder"
msgstr "기본 내려받는 폴더"

msgctxt "RPCSystem|"
msgid "Accept"
msgstr "허가"

msgctxt "RPCSystem|"
msgid "Download to"
msgstr "다음에 내려받기"

msgctxt "RPCSystem|"
msgid "OK"
msgstr "예"

msgctxt "RPCSystem|"
msgid "Open torrent file"
msgstr "토렌트 기록철 열기"

msgctxt "RPCSystem|"
msgid "Torrent files"
msgstr "토렌트 기록철"

msgctxt "TorrentDownload|"
msgid "File priorities changed"
msgstr "기록철 우선순위가 바뀌었습니다."

msgctxt "TorrentDownload|"
msgid "Stopping seeding"
msgstr "배포 중단"

msgctxt "TorrentDownload|"
msgid "Sequential downloading enabled"
msgstr "차례대로 내려받기 활성화"

msgctxt "TorrentDownload|"
msgid "Sequential downloading disabled"
msgstr "차례대로 내려받기 비활성화"

msgctxt "TorrentDownload|"
msgid "Trackers merged"
msgstr "추적자 합치기"

msgctxt "TorrentDownload|"
msgid "Starting seeding"
msgstr "배포 시작"

msgctxt "TorrentDownload|"
msgid "Unknown error occurred"
msgstr "알 수 없는 오류 발생"

msgctxt "TorrentDownload|"
msgid "Error occurred: %1"
msgstr "오류 발생: %1"

msgctxt "TorrentDownload|"
msgid "Maximum number of connections is %1"
msgstr "최대 연결 개수는 %1 개 입니다"

msgctxt "TorrentDownload|"
msgid "unlimited"
msgstr "무제한"

msgctxt "TorrentDownload|"
msgid "Download speed is unlimited"
msgstr "내려받는 속도가 무제한입니다."

msgctxt "TorrentDownload|"
msgid "Download speed is limited to %1/s"
msgstr "내려받는 속도 제한은 %1/초 입니다."

msgctxt "TorrentDownload|"
msgid "Upload speed is unlimited"
msgstr "올리기 속도가 무제한입니다."

msgctxt "TorrentDownload|"
msgid "Upload speed is limited to %1/s"
msgstr "올리는 속도 제한은 %1/초 입니다."

msgctxt "TorrentDownload|"
msgid "Starting download"
msgstr "내려받기 시작"

msgctxt "TorrentDownload|"
msgid "Checking files"
msgstr "기록철 검사"

msgctxt "TorrentDownload|"
msgid "Downloading"
msgstr "내려받는 중"

msgctxt "TorrentDownload|"
msgid "Download complete"
msgstr "내려받기 완료"

msgctxt "TorrentDownload|"
msgid "Can't move files recursively"
msgstr "기록철 반복 이동이 불가능합니다."

msgctxt "TorrentDownload|"
msgid "Changing destination folder"
msgstr "내려받을 폴더 변경"

msgctxt "TorrentDownload|"
msgid "Moving files to %1"
msgstr "%1(으)로 기록철 이동"

msgctxt "TorrentDownload|"
msgid "Moving file to %1"
msgstr "%1로 기록철 옮기기"

msgctxt "TorrentDownload|"
msgid "Waiting for metadata"
msgstr "색인 정보를 기다리는 중"

msgctxt "TorrentDownload|"
msgid "Updating"
msgstr "갱신 중"

msgctxt "TorrentDownload|"
msgid "Working"
msgstr "작업 중"

msgctxt "TorrentDownload|"
msgid "Metadata received"
msgstr "색인 정보가 반환됨"

msgctxt "TorrentDownload|"
msgid "User authorization required"
msgstr "사용자 인증 필요"

msgctxt "TorrentDownload|"
msgid "Files mapped to new directory"
msgstr "기록철이 새 공간에서 발견되었습니다."

msgctxt "TorrentDownload|"
msgid "Files moving failed"
msgstr "기록철 이동 실패"

msgctxt "TorrentDownload|"
msgid "File moving failed"
msgstr "기록철 이동 실패"

msgctxt "TorrentDownload|"
msgid "Files moving declined: %1"
msgstr "기록철 이동 거부: %1"

msgctxt "TorrentDownload|"
msgid "Moving file declined: %1"
msgstr "기록철 이동 거부: %1"

msgctxt "TorrentDownload|"
msgid "Moved successfully"
msgstr "이동 완료"

msgctxt "TorrentDownload|"
msgid ", average speed: %1"
msgstr ", 평균 속도: %1"

msgctxt "TorrentDownload|"
msgid "Files moving failed: %1"
msgstr "기록철 이동 실패:  %1"

msgctxt "TorrentDownload|"
msgid "File moving failed: %1"
msgstr "기록철 이동 실패:  %1"

msgctxt "TorrentDownload|"
msgid "Files moving cancelled"
msgstr "기록철 이동 취소"

msgctxt "TorrentDownload|"
msgid "Moving file cancelled"
msgstr "기록철 이동 취소"

msgctxt "TorrentDownload|"
msgid "Unexpected error"
msgstr "예상치 못한 오류"

msgctxt "TrayMenu|"
msgid "Show main window"
msgstr "주 창 보기"

msgctxt "TrayMenu|"
msgid "Open at Login"
msgstr "들어갈 때 열기"

msgctxt "TrayMenu|"
msgid "Launch at startup"
msgstr "시동시 시작"

msgctxt "TrayMenu|"
msgid "About FDM"
msgstr "FDM에 관하여"

msgctxt "TrayMenu|"
msgid "Quit FDM"
msgstr "FDM 종료"

msgctxt "TrayMenu|"
msgid "Quit"
msgstr "끝내기"

msgctxt "UIHelper|"
msgid "About %1"
msgstr "%1에 대하여"

msgctxt "UIHelper|"
msgid "Version %1 (%2)"
msgstr "%1판 (%2)"

msgctxt "UIHelper|"
msgid "Open"
msgstr "열기"

msgctxt "UIHelper|"
msgid "Reveal in Finder"
msgstr ""

msgctxt "UIHelper|"
msgid "Show in folder"
msgstr "폴더에서 보기"

msgctxt "UIHelper|"
msgid "Show info"
msgstr "정보 보기"

msgctxt "UIHelper|"
msgid "Choose files..."
msgstr "기록철 선택..."

msgctxt "UIHelper|"
msgid "Pause all except selected"
msgstr "이것 빼고 모두 정지"

msgctxt "UIHelper|"
msgid "Pause all except this one"
msgstr "이것 빼고 모두 정지"

msgctxt "UIHelper|"
msgid "Restart selected"
msgstr "선택한 작업 재시작"

msgctxt "UIHelper|"
msgid "Restart"
msgstr "다시 시작"

msgctxt "UIHelper|"
msgid "Set priority"
msgstr "우선순위 설정"

msgctxt "UIHelper|"
msgid "Move to..."
msgstr "다음으로 이동..."

msgctxt "UIHelper|"
msgid "Download to..."
msgstr "다음에 내려받기..."

msgctxt "UIHelper|"
msgid "Move to trash"
msgstr "휴지통으로 이동"

msgctxt "UIHelper|"
msgid "Delete files"
msgstr "기록철 제거"

msgctxt "UIHelper|"
msgid "Delete file"
msgstr "기록철 삭제"

msgctxt "UIHelper|"
msgid "Remove from list"
msgstr "목록에서 지우기"

msgctxt "UIHelper|"
msgid "Enable seeding"
msgstr "배포 활성화"

msgctxt "UIHelper|"
msgid "Sequential download"
msgstr "차례대로 내려받기"

msgctxt "UIHelper|"
msgid "Force recheck"
msgstr "강제 재검사"

msgctxt "UIHelper|"
msgid "Force reannounce"
msgstr "강제 송신"

msgctxt "UIHelper|"
msgid "Copy link"
msgstr "주소 복사"

msgctxt "UIHelper|"
msgid "See on YouTube"
msgstr "유튜브에서 보기"

msgctxt "UIHelper|"
msgid "Add tag"
msgstr "꼬리표 달기"

msgctxt "UIHelper|"
msgid "File integrity"
msgstr "기록철 무결성"

msgctxt "UIHelper|"
msgid "Schedule"
msgstr "일정잡이"

msgctxt "UIHelper|"
msgid "Change URL"
msgstr "주소 변경"

msgctxt "UIHelper|"
msgid "High priority"
msgstr "높은 우선순위"

msgctxt "UIHelper|"
msgid "Normal priority"
msgstr "중간 우선순위"

msgctxt "UIHelper|"
msgid "Low priority"
msgstr "낮은 운선순위"

msgctxt "UIHelper|"
msgid "Skip"
msgstr "넘어가기"

msgctxt "UIHelper|"
msgid "Edit"
msgstr "수정"

msgctxt "UIHelper|"
msgid "Remove"
msgstr "제거"

msgctxt "UIHelper|"
msgid "Untag"
msgstr "꼬리표 없음"

msgctxt "UIHelper|"
msgid "Copy log to clipboard"
msgstr "내역을 오림판에 복사"

msgctxt "UIHelper|"
msgid "Save log to file"
msgstr "내역을 기록철로 저장"

msgctxt "UIHelper|"
msgid "FDM Log [%1].txt"
msgstr "FDM 내역 [%1].txt"

msgctxt "UIHelper|"
msgid "Save Log"
msgstr "내역 저장"

msgctxt "UIHelper|"
msgid "Text files"
msgstr "글월"

msgctxt "UIHelper|"
msgid "%1 K"
msgstr "%1 K"

msgctxt "UIHelper|"
msgid "%1 M"
msgstr "%1 M"

msgctxt "YoutubeDownload|"
msgid "Files moved successfully"
msgstr "기록철 이동 성공"

msgctxt "YoutubeDownload|"
msgid "Moving to %1"
msgstr "%1(으)로 이동"

msgctxt "YoutubeDownload|"
msgid "File is missing"
msgstr "기록철이 없습니다."

msgctxt "YoutubeDownload|"
msgid "Merging failed"
msgstr "병합 실패"

msgctxt "YoutubeDownload|"
msgid "Merging media streams"
msgstr "매체 흐름 통합"

msgctxt "YoutubeDownload|"
msgid "Redirecting"
msgstr "전환"

msgctxt "YoutubeDownload|"
msgid "Handling redirect"
msgstr "전환 제어"

msgctxt "YoutubeDownload|"
msgid "AudioStream: %1"
msgstr "음성흐름: %1"

msgctxt "YoutubeDownload|"
msgid "VideoStream: %1"
msgstr "영상흐름: %1"

msgctxt "YoutubeDownload|"
msgid "Parsing page"
msgstr "분석 화면"

msgctxt "YoutubeDownload|"
msgid "Page is parsed"
msgstr "쪽이 분석됨"

msgctxt "YoutubeDownload|"
msgid "Can't find video for this quality"
msgstr "선택한 품질의 영상이 없습니다."

msgctxt "YoutubeDownload|"
msgid "Parsing failure: %1"
msgstr "해석 실패: %1"

msgctxt "YoutubeDownload|"
msgid "Download complete"
msgstr "내려받기 완료"

msgctxt "YoutubeDownload|"
msgid "Moving declined: %1"
msgstr "이동 거부: %1"

msgctxt "YoutubeDownload|"
msgid "Moved successfully"
msgstr "이동 성공"

msgctxt "YoutubeDownload|"
msgid ", average speed: %1"
msgstr ", 평균 속도: %1"

msgctxt "YoutubeDownload|"
msgid "File is renamed to %1"
msgstr "%1(으)로 기록철 이름이 바뀌었습니다."

msgctxt "YoutubeDownload|"
msgid "Moving failed: %1"
msgstr "이동 실패: %1"

msgctxt "YoutubeDownload|"
msgid "Moving cancelled."
msgstr "이동 취소됨."
